再咁落去係咪要和你飛先會令航班暫停?

依家機場個禁制令好似暫時取消咗

入面啲鋪執晒未 ?

而家一個鐘嘅班機一對手數得晒
無謂入去送頭啦